集中注意力 唔好再出膠po！

知道呢排有極大量資訊，但人嘅時間同注意力就真係得咁多，冇可能睇曬所有post，所以希望大家集中精力做實事。喺到想俾大家少少建議，等大家喺資訊流通度、準確度同有效性都做得更好。

出po要做:

1. Fact check: 得所謂內部消息、wts對話同ig哩啲極度容易偽造嘅表面證據係絕對唔夠，最好有相、片證明。一嚟無謂誤導大家接受假資訊，二嚟真係出錯要開新po推返又花好多時間。

2. 傳播資訊: 出po嘅一大目的係要話俾人知依家發生咩事，例如前線情況、邊到需要支援、希望大家關注啲咩事件、提供建議等等。啲唔等使嘅ig狙擊等等，唔係唔做，而係無謂浪費精力依家做，之後先慢慢同佢哋玩。

出po唔好做

1. 鼓勵文/飛機文: 雖則係對提升士氣有幫助，但相信呢排大家真係接收太多，好容易放鬆警惕，又shift走曬注意力。

2. 曲線: 講真，哩個時候真係唔需要再玩曲玩園，直接表達你想講嘅嘢，理解上嚟真係快好多！

3. 散播失敗主義: 唔講

期望大家真係真係focus做實事！場仗有排打，一定要建立良好嘅溝通方法。有錯插得細力啲

最後講句香港人加油

各位不如幫手同身邊支持解釋下全件事先
我知聽落好d難，但有唔少睇開報紙個堆其實真係唔知修例內容，重點係同佢地用道理講番清楚全件事，特別依家開始各有各做，我地需要製造更多輿論壓力，哪怕5分鐘都好，一百萬人每人說服到兩個人，就已經多二百萬人架啦，更何況每日講既話呢。對屋企人既，今次用返人權角度同佢地講番清楚修例既問題係邊，話d人倒亂既，同佢解釋返議會失衡既，已經冇任何正規溝通方式，777一意孤行既事。
講唔關佢事既但有樓既，俾石禮謙攤訂單野俾佢睇，同佢解釋對樓市個d有咩影響。
對返緊工儲緊錢或者對退左休既，同佢解釋如果條例通過佢儲蓄會變廢紙既事
對話支持中國既，俾返佢睇中國有簽人權法案，大陸自稱支持人權而且一直良好，問下講話支持中國又支持政府既佢地係咪反中央政府，同佢解釋一國兩制，再俾環球時報之前個篇野俾佢睇，用各種說法去駁佢地講既野，因為通常佢地講既都係空洞說話。
講支持警察既，盡量講番警察犯左既野係警察自己set既野。
如果唔明點解人權凌駕法律既，解釋全件事俾佢聽啦。
總之哪怕用咩方式說服都好，道理係我地個邊，冇一個法律體系可以凌駕於人權，即係人既自然權利，每日用5分鐘至十分鐘，再加少少說服技巧，影響力已經大好多。我知要同佢地溝通好難，但佢地好多既都係人講咩佢講咩。我懇請大家幫手製造輿論，哪怕每日每人身邊說服幾個，條例會比之前更難通過。我地需要係所有方面都下手，求求大家幫手。

agger

注意力係有限資源，連登主頁show post數亦有限
希望LIHKG高流量時大家只覆有用post，垃圾po由佢沉唔好覆
【經驗總結】 尋日出過幾輪文宣，小弟有啲嘢想同連登嘅鍵盤戰士講

推

有道理

師兄 小弟第一次開po唔使推 淨係識commend 可唔可以教路

Agger 加油

唔識